{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162754?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 성훈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合はペットの入室が可能なペンションをご利用ください。そうでない場合は入室を拒否されることもありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 客室ではIPTV/WiFiが提供され、客室は禁煙です。 共用フットサル場があり、ペンションから1分の距離に位置しています。 バーベキュー場は水、ガスバーナーとブタンガスが無料で提供され、各部屋にグリドルが用意されており、屋外バーベキューテーブルでお使いいただけます。 屋上には炭火バーベキューを利用でき、テーブル当たり2万ウォンの料金があります。 カフェの売店とコンビニが1分の距離にあり、海水浴場とカフェも1分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペットの入室が可能なペンションを利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められていません。個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "共用施設や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "施設や周辺施設の利用時には、施設物の破損や紛失に対する責任がありますし、損害賠償の責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場では水やガスバーナー、ブタンガスが無料で提供されています。各部屋にはグリドルが用意されており、屋外のバーベキューテーブルで利用できます。屋上では炭火バーベキューも利用できますが、テーブルごとに2万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはカフェやコンビニがあり、海水浴場やカフェも近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 506
    }
}